［購物台]一人一樣因為疫症買多左嘅嘢

潔廁duck優惠孖裝x1
聽到糞便會傳播所以決定密D洗廁所
本身屋企已經有1枝

威路士洗手液x2
其實兩個人1枝就夠
當下心急買咗2枝

長輩：
睇完超市新聞嚇親
落街去藥房買咗雜牌袋裝紙巾x1 pack

【武漢肺炎】腦場Switch逆市炒至逾4千 商戶：Home Office促銷情

罐頭

買咗午餐肉 宵夜必備

杯麵，幾蚊雞黎講冇野好挑剔

都唔算買多，都係多一支兩支。
我同事買左40kg 米，又有親戚買左幾L 漂水

台灣口罩五月六月先可能有貨
買完就出禁罩令幾千個呀大佬

Refund啦分分鐘有貨都抬價俾人先

我都買左2包米 食到幾個月

又唔知到時咩世界
而且好平七毫子一個
再推遲就會退錢

百佳全面返貨

Game

露營用品，點知去到營地發現好多支那人，
極危險不了。

買左部switch
想買ringfit🤣